謹代表巴打向所以ching宣戰

見到邊緣君比你班仆街撚返轉頭咁慘
我決定跳槽幫下佢
依加就逐點反駁
呢度係巴打既地方

不辯來服

依加人多打人小好勁咩

爭咩吖爭，溝埋做賴尿牛丸吖笨

到佢
講

邊個波枱狗留底負皮唔出黎伏

樓主ching邊個係所以ching呀？

法唔法國你閱讀能力有問題